Brian Cha係黃？

黃左好耐啦

唔知，有沒有ching上過佢堂?係唔係老千?